一人5隻童年最深刻回憶既game

Silent Hill
飛龍女戰士
everquest
魔法門
Dungeon Keeper

星夢
彩虹冒險
Heat Project
CS
Metal Slug

越南大戰正呀 但我玩得好廢😢

三國志曹操傳
三國志英傑傳
三國志孔明傳
三國志姜維傳
三國志呂布傳

冒險島
Pokemon 綠版
洛克人X3
彩虹冒險
古龍群俠傳

叮噹大富翁
俄羅斯方塊
黑白棋
空之軌跡
SDGO

小朋友齊打交

無個性戰隊

彈珠台
跑online
靈光守護者
pokemon 鑽石珍珠
奇幻寶貝

😅咪姐係 三國志英傑傳 冇其他game?

巨商 高級巴蕉線 打少個0😭

忍豆風雲
跑online
尼奧寵物
彈珠台

瑪奇
玩完之後覺得任何OLG都係垃圾

Sf4001 果隻Mario
Rockman X
46億年物語
大盜伍佑衛門
月下之夜想曲

什以莊園
跑Online
勁舞團

英雄傳有冇玩過

點解係綠版

古龍
魔力寶貝
CS

新絕代雙驕
AOC
泡泡龍(應該係2
叮噹大富翁
Pokemon 金銀

童話
Cs1.5
亂
墨香
彈水阿給

幻想三國誌
Still life
模擬遊樂場
跑online
生化危機

童話
巨商
CS
信長
勁舞團

想玩番曹操傳 上次down完開唔到

童話
天外
彩虹
寵物王
星夢

我d game冇人有共嗚😢

新絕代雙嬌
仙劍奇俠傳
古惑狼
捉馬嬲
自護之系譜

YOHO夢境
傲劍
摩尔莊園
跑online
勁舞團

Wolfenstein 3D
Rockman X
Gameboy版 Mario
Gameboy幽遊白書 2
Gameboy幽遊白書 3
Pokemon 銀版

魔法門6
西風狂詩曲
軒轅劍外傳-楓之舞
金庸群俠傳
英傑傳

仲有好多...

古惑狼有出左新仲有冇玩

用Android 玩，有出到曹操傳嘅game, 裝apk

電精

無, 其實主要係PS年代玩1,2,3集 , 之後無再玩過

炸彈人
超任既 撒爾達傳說
金鏞群俠傳
數碼暴龍 （ps第一次出果隻）
生化危機 1

同期有隻叫恐龍危機

Gameboy：
坦克大戰
泡泡龍
空手道大師
寵精水晶版
炸彈人

坦克大戰 ps1就玩過

Pokemon 黃版
Pokemon 金/銀
RockmanEXE
黃金太陽
空之軌跡SC

三國無雙
POKEMON 金銀
DIGIMON WORLD PS1
pepsiman
俺の料理

貪食蛇

絕代好好玩，果陣第一次見識到RPG既隱藏Boss同埋係我我第一次刷怪打寶既game
果陣仲覺得小魚兒性格好有個性，d女好靚

人生第一隻玩既中文RPG
細個覺得D女好正, J死人

拳王
Bio1
SD Gundam
Sim city
是旦一隻孖寶

楓之谷

洛克人EXE
POKEMON 黃 金銀 寶石版
數碼暴龍機
彩虹冒險
Heat Project

叫楓之谷嗰陣已經開始崩壞

石器時代
惡魔城 月下夜想曲
Digimon World 1
Digimon Digital Card Battle
AOE

童話
巨商
墨香(墨湘)
曙光2
彩虹冒險

uo
uo
uo
uo
uo

英傑傳
曹操傳
三國志V
金庸群俠傳
仙劍奇俠傳

幻想水滸傳II
Bio3
信長11.2b (Warcraft 3)
大富翁4
KOF99

賽爾號
勁舞團
跑online
cs
lf2

Everquest 同好
Baldurs gate 2
Diablo 2
Red Alert
天使帝國1/2

亂online
勁舞
跑online
夢之歷險
彩虹冒險

點解冇人講龍之谷

超時空英雄傳說
英雄傳說
百事超人
金庸群俠傳

手滑了

天翼之鍊
寵物小精靈 紅黃綠版
cs1.6
古惑狼
越南大戰

Eq第一隻玩既online game

AOC AOE
巨商
heat project
GTA 系列
三國志10
真係陪住我大

開頭唔錯 後面好爛

玩開奇觀流

天龍八部
SD高達
跑online
Mario 賽車
跑跑卡丁車

Neopets
無個性戰隊
比卡超打排球
小朋友落樓梯
LF2

三國立志傳
細個亂玩chok 到劉備99歲 卡save

新絕代雙驕
第2代好多野玩 雙主角 多結局 有勁多隱藏野

幻想三國誌
個時電腦展拎左2代序章試玩版 係咁loop住玩

富甲天下
3代自己玩到聚賢廳無哂人

寵物王
最記得放學門口有人派試玩cd

彩虹冒險
CS
夢之歷險
跑跑卡丁車
武林群俠傳

Lf2同lfo
洛克人EXE
Neopets
高達online
小朋友落樓梯

心跳回憶電腦版，溝極都溝唔到詩織

你打機都溝唔到女，渣ga

亂
信長
守城/TD
墨香（私服）
大波羅2

魔力寶貝
LF2
武林群俠傳
The Sims 2
寵物小精靈銀版

aoe
怪獸農場
metal slug
little fighter

瑪奇
寵物王
飄流幻境
心跳回憶
逆轉裁判

我本入籍都係賣少個0
呢世都記得

1千萬

係窮呀，屌你個閪
買唔起四色

武器維修系統放係依家都係好新奇

係3億8
條仆街打少個0
小學雞又唔撚睇賣左3200萬

3800萬

我玩果陣一億一本

一樣，有一年暑假幾個同學無聊一齊去買咗剛上市嘅三合一版返嚟(vanilla + kunark + velious )，一玩就玩咗七年

跑online
Neopets
忍豆風雲
Sims
Theme Hospital

Diablo 2
柏德之門
GTA 2
Biohazard
機對F

仲記得自己死慳爛慳唔買野留番啲錢去班克爾搵艾頓修武器

楓之谷
跑online
富甲天下
小朋友齊打交2
牧場物語

魔力寶貝
小朋友齊打交2
pokemon黃
金庸群俠傳(單機版野球拳果隻)
三國無雙

比艾頓敲爆都無比奶油手敲爆咁嬲

Silent hill
tales of phantasia
武藏傳
Bio hazard 2
幻想水滸傳2

cs
heat project
天堂2
gta vc
gta sa

我既童年係ps1年代, 全部都揀d rpg
武藏傳
Tales of Phantasia
幻想水滸傳2
Valkyrie Profile
火星物語

格鬥：拳皇97
競速：頭文字d3
音樂：Drummania Guitarfreak 10代
第一身射擊：CS1.5
Online game：魔獸

以上遊戲打開我對各類遊戲ge興趣

Pokemon
夢幻西餐廳
龍族online
天外online
bioharazd

勁舞團
馬場大亨
飛龍
天外
LFO

Rockman X4
PSO
龍族
幽城幻劍錄
FF8

restaurant city
pet society

跑online
夢之歷險
三少俠
飛天歷險（軒轅劍外傳）
忍豆風雲

90後表示，其實除咗上面五，仲玩過好多其他嘅online game，好感激自己可以活係online game最鼎盛嘅時期，佢哋令我有一個美好嘅回憶。

古龍
魔力
世紀大富翁
叮噹大富翁
富甲3
武林群俠傳
楚留香新傳
LF2
金銀版
KOF96~97
越南大戰
數碼暴龍世界1~2

過山車大亨
孖寶兄弟
FF7
軒轅劍外傳 楓之舞
FIFA 世界杯

PC game

AOC
Red alert 2
CS
Call of duty
GTA

沒人提信長

叮噹大富翁
世紀帝國
美少女夢工場
金庸群俠傳 Online
天外 Online

聖劍傳說
聖鬥士星矢
兵蜂
沙羅曼蛇
魂斗羅

Pokemon
仙劍
FFV
Bomberman
娛樂金魚眼

Heat Project
嚟緊TDHP將會岀正服
希望會多人玩返
會用Steam岀

Pokemon初代
The sims 1
Duck hunt
三國志7
忍者龜

星夢
夢之歷險
水滸歷險
FFO
卡巴拉島

7k7k賽爾號
4399賽爾號
摩爾莊園
植物大戰喪屍
無個性戰隊

Digimon World 1
Poy Poy 1 & 2
Theme Hospital
SimCity 2000
Sim Tower

洛克人X4
龍之戰士3/4
FFVII
Pokemon金銀
Lineage(online game)

LUNAR
LUNAR 2
Shinning Force III 三部曲
GRANDIA
Legend of Mana
到今時今日仲用模擬器爆完又爆爆完又爆

GB pokemon 藍版/金版
GB pokemon 彈珠台(2段進化打到好緊張)
PS1 機戰alpha
PS1 四驅兄第賽車game
PC 叮噹大富翁

RO 仙境傳說
Rockman X4 X5 X6
Rockman Zero
Rockman EXE
GVG next plus
MHP2

瑪利奧兄弟

泡泡龍

野球拳

同級生

下級生

Evil Genius
叮噹大富翁
軒轅劍天之痕
Pokemon金銀版
百事超人

除左silent hill 之外冇

笑傲江湖網絡版 (應該係第一隻武俠3D online)
pokemon 黃版 (第一隻完全唔知故事都可以打爆嘅GAME)
GUNZ
Super Mario Land 3: Wario Land
ff 7
太閤立志傳
三國群英傳

Super Mario World
Yoshi Island
Gran Turismo 2
Ridge Racer Type 4
GTA SA

出賣年齡系列

Doom
Bio hazard
Need for speed
Street fighter
吞食天地

Ro 巨商 亂online 夢之歷險 跑online

龍族
童話
墨香
夢之樂章

捉馬騮
數碼暴龍世界
風之少年
拳王97
洛克人8

online game就係
金庸
石器
飛天歷險

呢個係咪可以刷磁咭的？

無間道online
古惑仔online
跑online
heat project
cs1.6
aoe
信長
彩虹冒險
Aika創誓記
football manager
winning
gta
fifa

LF2
卡巴拉島
洛克人Dash 2
Metal gear solid
.hack//G.U

大盜五佑衛門，識貨
超好玩
我細個SFC有第二集就已經足夠
細個家姐用佐助，我用五佑衙門
我唔爭係因為用佐助嘅要付責「咩人」跳
細個當佢失手跌落窿就跳返出嚟「脫出」比佢小到飛起，用我啲命復活
不過記得發現唔如果無同時死可以接關就無再屌我，但我「脫出」失敗死埋就小到我飛起

好記得同時死，另一個未復活之下死唔可以原地復活接關

打機械人GameOver好多次，打嬴咗超有成功感

細個真係好單純，技術唔好，一個付責跳，一個付責打

最後有一齊玩係PS嘅大江戶大回轉，都覺得叫好玩，但無咗「咩人」系統變壺蘆，有啲遺憾

利申：大個咗一條友輕鬆打爆GBA嘅第二集

皇帝
模擬城市2000

天龍八部
信2
彩虹
夢之鑰匙
FEZ

真，戰鬥系統（舊版）同好多setting都仲係秒殺緊絕大部分MMORPG

跑online
拿拿林online
吞食天地2
勁舞團
彩虹冒險

紅國

仲有無個性戰隊同九尾online都幾有印象

黃轉紅

winning
牧場物語
ro
aoe2
grandia2

衣家比支那狗拎哂去呃人課金

天使帝國
橫山光輝三國志
炎龍騎士團
武將爭霸
同級生

勁舞團多女玩

三國志1
三國志3
三國志4
三國志5
三國志6

娛樂金魚眼

巨商
魔力寶貝
洛克人exe
徵章戰士
彩虹冒險

炎龍

睇晒咁多頁終於有人講飛天歷險
我玩左最多版本同玩最耐既OLG

童話 - 成班小學雞亂玩，我係光屬果個職玩得勁廢
飛天歷險 - 港付費版、國際Free、日版、台版都玩過
魔力寶貝2 - 淨係記得有人送左隻星星菇好得意
牧場物語 - 小學玩到而家，我心目中牧場類遊戲第一名

最後⋯數碼暴龍機⋯算唔算

女神online

星夢可以引一大批怪黎打真係幾爽

Digimon World 1 (PS)

細個玩童話識咗個姐姐晚晚傾電話好懷念
尋人！姐姐Id 遺忘的公主

push

Metal Slug
Heat Project
House of the Dead
無個性戰隊
Newgrounds 隻格鬥老人院

RO (仲玩緊手機版)
CS 1.5
Heat Porject
LFO
龍之谷

仙劍
Mabinogi
D2
R6:RS
軒3 (正傳)

到最近都仲有gam抄返mabi的生活系concept

真係CLS

玩過mabi真係返唔到轉頭....為左個生活系各大師的血汗.....

好可惜影任出現之後off晒track.....

童話
pokemon gameboy
靈劍江湖
三國志系列
猛鬼大廈

絕代雙驕真係好好玩
果時得小六
J鐵心蘭救小魚兒一幕 J到傻

數碼戲胞版 神之領域

隻驚如果早一兩年出會好好多
當時有太多類似嘅遊戲了

其實係 果段時間應該係OLG最hit既時間
飛天真係好多回憶

shining force 3部曲
北斗之拳5
軒轅劍外傳天之㾗
lunar2
仙劍1

彩虹冒險
寵物小精靈(gameboy)
LFO
三國無雙(唔知幾)
Winning 2008

CS
三國群英傳
生化危機 2, 3
魔力寶貝
大富翁 3 - 4

Pokemon
幽遊白書
CS
拳皇
生化

成吉思汗
到底係咪有個隱藏結局係成吉思汗唔使死

風雲係咪有干將莫邪火麒麟袐技

Lunia

AOE
紅色警戒
多啦a夢大富翁 最憎靜香沖涼等勁耐
魔力寶貝 成堆係傳送門前東e東e

Sims123 好多mod
有除格仔mod裝人沖涼 有啪啪pose嘅mod
又一堆衫啊 靚仔靚女 跑車任dl
最深刻係見過人用唔同方法殺啲sims

跑online
彩虹冒險
尼奧寵物
cs
潘朵拉傳奇

CS
古龍online
Pokemon
拳皇
三國無雙
其實仲有太多太多

帝國2
紅警2
魔獸3
地球帝國(世紀爭霸)1
模擬樂園3

尋秦記
AOE
模擬樂園
LF2
洛克人

Cs
Freestyle
勁舞團
童話
石器時代

陸行鳥賽車
捉馬騮
R-type
Digimon adventure
天翼之鍊

人中之龍

彩虹冒險
gunbound 坦克王
grand chase 三小俠 仲未改名做永恆冒險既版本
彈水阿給
飄流幻境

百變online

LFO
巨商
Cs1.6
Heat project
彩虹冒險